【RIP】Bossini創辦人孫女韓國抽脂後亡 丈夫於港入稟告整容診所

【RIP】Bossini創辦人孫女韓國抽脂後亡 丈夫於港入稟告整容診所
文章日期：2020年3月4日 15:49

圖1之1 -
Bossini創辦人孫女韓國抽脂後亡 丈夫於港入稟告整容診所(網上圖片/資料圖片)

一名34歲香港女子於今年初於南韓一間整形外科醫院抽脂後死亡。《南華早報》報道，女死者為「針織大王」、堡獅龍（Bossini）創辦人羅定邦的孫女羅貝兒（Law Bonnie Evita）。

其丈夫Danny Chi接受該報訪問時指，妻子在手術中被兩次注射俗稱「K仔」、「藍精靈」在內的強度鎮靜劑，惟疑手術前未做相關藥物測試。Danny Chi表示，妻子的死是「不幸、不必要的及非法」，全因診所疏忽、貪婪及無能所致。

Danny Chi今日於香港法院入稟控告涉事的整形外科診所，兩名醫生及一名護士誤殺及偽造文件等罪名。

RIP

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

係咪之前比人綁架果個？

好肥咩?

香港法院管到?

iuissoq

有咩photoshop搞唔掂要去抽脂

用感嘆號

真人邊有得用ps

可以喺香港告韓國架咩